ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （15）

如果有喺某啲地方睇到未播出集數嘅劇透 (包括片同文字)，麻煩最好唔好喺呢度公開，感謝各位巴絲嘅幫忙

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
(Wiki 補充：「暖男爸爸」阿榮幫過不少人，與身邊的女性結下不解緣，然而他從未放下對亡妻的思念。阿榮與這些女性朋友的關係變得錯綜複雜時，發現自己與芷明之間漸漸建立微妙的默契。)

主題曲 My Only One (完整版可以喺各大音樂平台收聽)

劇集重溫

人物關係圖 From 暖男爸爸 Facebook

劇中角色節錄 From Wiki
鄭中基 >> 林世榮 (阿榮)
張可頤 >> 羅芷明 (Sharon)
賴柏綸（3歲版）; Jasper Ho（5歲版）>> 暴龍哥 (Rex，阿榮同鯨魚個仔)
章尾而 >> 阿E (阿榮間便利店嘅新員工)
陳俞希 >> Bianca (Caca)
文凱玲 >> Ling (小英媽咪)
邵仲衡 >> Roger (芷明前夫)
強尼 >> Lantau (阿榮嘅真。好兄弟，2008年國際茄輪協會嘅一級榮譽茄輪師)
駱振偉 (Thor) >> Ted Lui (投胎界KOL)
李建邦 (Suzuki) >> 阿V (阿榮間便利店嘅員工)
曾贊學 >> Chok (阿E個仆街男朋友，已分手)
沈殷怡 >> Kat (Roger前外遇對象)
李昭南 >> Nami (阿榮鄰居)
岑樂怡 >> Carmen (幼稚園老師)
黃子睿（3歲版）; 葉千浿（5歲版） >> 小英 (Ling個女)

特別演出 From Wiki
余香凝 >> 余超瓊 (鯨魚，阿榮亡妻)
Crisel Consunji (姬素·孔尚治) >> Leah (暴龍哥以前英文老師，幫佢做過遊戲治療)

準備出場
劉江 >> 波哥 (阿榮老竇)

**（樓豬之選）心痛到喊嘅場面 From 中基 Facebook

呢場戲嘅完整版 From ViuTV YouTube shared by 乜都要等 巴打
**

同場加映 1) 樓豬精選 Lantau 眼淚大爆發 gif一張 by CHOK人 巴打

2) 離地投胎界KOL的貼地對白 by CHOK人 巴打

sponsor cap圖 by mrtn1117 巴打

(其實重有幸福)

3歲暴龍哥 by 奶醬多烘底 絲打（P.S. 聽聞重有幾位絲打都claim緊個B係佢哋本人嘅，所以要爭B請直接搵幾位絲打，留返暴龍哥個爸爸畀樓豬就okay）

（有5歲暴龍哥啲料下個post再update；
真update：兩個暴龍哥現實係真。表兄弟嚟㗎！）

另外經劇組授權嘅IG（其實應該係劇組人員開嘅）可以睇下呢度 shared by 烘哥的大棒棒糖 絲打

同埋Facebook

暴龍b老婆lm

Lm

想問余香凝係咩角色？
- 亡妻。不妨留意下#1唯一嘅黃字，特別演出嗰度

想問幾時係回憶？幾時係現在？
- 可以留意下中基嘅衣著打扮：回憶係窄Tee窄牛仔褲，重會有啲飾物；現在永遠係特大Tote bag再加鬆身衫褲
- 亦可以留意下佢嘅髮型：回憶係兩條辮，現在係中分/分界嘅
- 而監製Peter喺30/10嘅Facebook Live亦提到Lantau 同 Roger 都有用髮型去分回憶同現在：Roger係梳啲頭髮上去就係回憶，梳落嚟就係現在；Lantau 就係相反，梳落嚟係回憶，梳上去係現在
- 回憶完結嘅scene都會變咗黑白

想問最後阿榮會同邊個一齊？
- 繼續睇落去咪知囉

想問飾演xx嘅係邊個？
- 可以去睇下#1嘅角色節錄。裡面冇嘅話，麻煩打開瀏覽器，然後去wiki打「暖男爸爸」就會搵到完整角色列表
- 想要多圖亦可以喺Google輸入嗰位演員嘅名嚟搜尋

想問間便利店係咪真？佢嘅位置喺邊？
- 間便利店係劇組真正租咗個舖位用咗一個星期左右嘅時間去整出嚟嘅
- 至於位置就係喺中環大館附近，奧卑利街嗰邊

想問劇中嘅樹獺小姐／阿榮個袋／插畫會唔會賣？
- 暖男爸爸喺社交平台上有講過會嘅，請繼續留意佢哋Facebook／IG

(會繼續更新，有錯請指正)

LM

一姐

lm

強尼實沉呀屌

調轉咗喎大佬

一姐笑場

我都想一姐幫我着褲

好Sweet

中左風仲郁到？

原來Bianca咁warm

陣仔原來鍾意brain cha

Suzuki

開咗喺吹水台嘅

中風中得咁清醒

阿群

原來Bianca沉先真

我想一姐幫我除褲

乜都未做就中風

一姐走咗又返轉頭

陣圈有多個成員

wasabi?

係喎

拳王牙E

brain chan

係咪阿Chok 個仆街跟住阿E

但好sweet

正到 有感情仲算唔算sp

想俾佢屌

未除件袍就著衫係咩玩法

99% is

快啲推爆佢就得啦

咪係

除完又着 着完又除

頭先著褲個幕，一姐係咪笑咗

你大小便失禁自然有人幫你

蝦條 係咪要比人呃

唔緊啦好快推完

蝦條高定suzuki高

一姐又著啲坦胸露膀嘅衫
琴日先比祖堯屌完

以為suzuki

Who？

呃蝦條

祖祖係hehe

sam sam

係武打巨星啊

蝦條

頂我撳咗影視台㗎喎 唔好諗思各位巴絲

我都以為左

你幫開昌榮除褲著褲

小紅帽vocal

你係牙chok

開錯台

得啦大家明

咁沐浴巨星呢？

陣仔想屌Brain Cha？

no

成個弱智咁

應該郁到半邊嘅

不了

靚左咁多既

條褲掉轉咗

肥仔釘

成個智障咁

使唔使開個啊

玩到咁大

𥄫野條仔咁熟口面既

好耐冇見

屌大家

係

一姐好warm 一直陪係一哥隔離

之後就好易驚對方玩玩下
搞一排都唔會一齊到

阿Bianca戴眼鏡又幾靚喎

眼鏡

衝三小都唔識

唔飲酒冇得拍晚吹

眼鏡look

強尼：做愛都係帶氧運動

屌到馬上風

正想講

好想強姦佢副眼鏡

情侶眼鏡

個妹側面有啲似達哥

open relationship囉 各有各玩

錯的時間 對的人

同鬼王娟飲得多，飲到中風

一姐眼鏡look

未屌已經馬上風

一姐件衫

眼鏡look嗰陣淫味又濃好多

你咁濫 咪屌我哋 唔想有性病

笑死

八婆眼鏡＋跌膊＝

點唔沉
全尼沉硬船啦

一姐咁樣仲正喎

一姐眼鏡娘

一姐件衫好正

互沉係咪最sweet嘅事

原來琴晚有蛋捲
想問佢有無唱歌

開唔開過個好 求意見

素顏+眼鏡 八婆

戴咗眼鏡有d似陳喬恩

已經老夫老妻Feel

件衫咁得意

有冇人覺得bianca好似陳喬恩

四眼一姐

眼鏡娘

我仲load左陣邊個係bianca叫慣八婆

唔駛啦 今集推快d算

八婆眼鏡look

開定下個

個樣學生妹款咁

對望左幾秒 笑死

王㐱

fashion嘅嘢

阿全尼個嘴搞咩咁紅

唔洗啦

支持開過個

陪到聽朝 好sweet

大眼四波妹

一姐好撚淫

我都係同好

咁能正

冇

爆 po 開 16 先啦

一姐件上衫好似俾人扯爛咁

頹頹地又幾正

阿祖：喇嘛衫

少少
有命中注定我愛你時期陳喬恩feel

原來真係佢，琴日都覺得似
點解會搵左佢拍

喺床上面再屌
醫院扑嘢 success !

陳喬恩好撚大波

四個波咁撚癲

笑爆左

又搞呀？

吹大左wo

但入到影視台會好迷惘

BTW 開錯區.....

幫手扶起jer仔痾尿

好似俾人姦完咁

陣仔同啲sp試過？

攬實會唔會好啲

第一節都係八婆強尼

眼鏡娘一姐

點解可以每一句都flirt

強尼好撚好笑

一姐逗住屙尿

開過啦 岩岩我係,咁F5

全尼flirt啲字笑撚死

鄭中基今集有冇出現過？

可能計埋強尼

未

封面囉

就係咁

噚晚嗰集嗰件又真係似

攬實會唔會好啲呀

醒第一句就黎料
仆佢個街又幾自然

客串啫 當係宣傳

我啱啱就係

講出嚟好順口

趁廣告時間

我老公腎虧㗎

係唔我依家先見到
唔怪得我頭先refresh影視台唔見呢個post
要係舊post拉返上去搵

由佢啦

E套野拍左好耐喇咩？

垃圾 SONIC

條女達哥咁款既

咩人嚟㗎頭先聽到把聲好難聽

搵極都無(15)

好撚正

鞋佬啲 FD

廿年後嘅 AL

依節咁短

係，F5極都搵唔到

唔使開過啦
都好快爆

不失霸氣

sell保險未

Agger

係 快D推爆佢

我啱啱想開嘅時候
好彩佢彈過類似topic出嚟俾我
即刻搵回家既路

屌都屌埋有咩未睇過姐

等我仲係咁F5

拍攝／製作年份 2020年4月－2020年6月

一姐俾人睇哂

呢度係咪乙明邨

不如強尼開返個post：如何入醫院而不失霸氣？

一姐比一哥睇過哂

好淫好 open 好正

暖男強尼

又亂噏

令到live緊嘅巴絲confused 真係唔好意思啊，我哋影視台（16）再見

麻煩各位幫我推爆佢

其實有無得就咁行出院

係lo，突登飛過黎隔離客串

其實2個都冇安全感

陣仔成日鳩噏當食生菜

點解唔得
yeesa 都係就咁走出醫院啦

偷走

唔緊要
辛苦晒樓豬

跟得厹占多

會唔會成集都淨係e pair

我覺得佢兩個其實好襯

換走件喇嘛衫

會慢咗

你唔覺少咗人

點解仲未有保險野 神劇

陣仔變咗壞咗嘅人

預告睇應該唔止嘅

中過風即買好似會好貴

唉...
中晒

一姐個樣好似完全另一個人咁
呢個look 純情左

佢變左好耐啦
都唔理我嘅

全尼好慘

陣仔個嘢壞咗

我開完先覺
下次會睇清楚

其實八婆自己咪又係

好襯一姐一哥

Bianca ed位都唔sell廢到

每個人都有另外一面

係果邊開返個?集返D人

八婆

陣仔上咗位 就唔理我哋班狙擊手

係 2個都係咁

係lor, cool過牙？ 齊好多！

因為咁嘅性格一直偷偷暗戀鯨魚？

強烈要求Hailey以後都戴眼鏡出鏡

咀啦屌

Kiss仲親密過扑野

但佢件衫好有淫味喎

痴線 林作咩

原生家庭問題

今集係咪冇男女主

應該會兩副眼鏡炒埋一碟

做左花蛆契仔唔理我地

前嗰幾集

枉我係愛陣協會會員

好慘

好多都係以前經歷

一姐好慘

身為4眼仔 答你唔會

一姐個咀含撚幾正

屌駛唔駛3節都寫呢pair

咪係連登仔口中嘅雞
做人sp

何太

預告見有

不過強尼一姐呢段戲幾自然

個姑娘

Mr Lantau Ho

強尼個樣沉到。

Lantau Ho

何太hi

明明係康文處公園

我成日覺得好有錢嘅家庭，畀人見到啲恩愛有啲⋯⋯假⋯⋯
但係爸爸同媽媽各自有一個外遇對象，對仔女嘅影響都一定唔細

姑娘神助攻

邊間醫院可以行到咁遠

何太一直扶住全尼

沉曬啦蛋尼

搵另一個四眼仔試吓

肥仔釘之前係咪冇出過

就係想咁講

以為會係本身買咗 芷明出黎話全數claim

其實有咩所謂

我同4眼妹試過啦 多謝你好意

好尷尬呀⋯⋯屌

今集先有

新版本

都是可以吃的

蝦條乜水？

蛋捲

出返真名

蛋捲唱首歌黎聽下先啦

上面成班偽毒

1050ti

蛋捲係咪真台妹？

何太笑撚到

快手推爆佢先

台灣杯面真係好好食
好想去

E套喺d配角到真係著墨太多
個節奏有d慢

乜而家仲有網吧

台仔正好多wor

叔叔不行了

很多都是冇得比的

自己遇到個港仔仆街

厹公嘅妹

隔離飯香

台仔好蠢喎

台仔好撚正喎

台妹

應該會真係中風

香港仔網吧？

丁南哥丁到虛脫

佳仔

媽寶

大粒癦

陳同佳

屌

哇 講同佳

屌你大粒墨

牙佳

會唔識入po

咁都有佳仔出現

同佳

佳佳

大粒墨

佳哥

哇 佳仔都提

陳生，又係你呀

香港有個大仆街

痴撚線

無端端提佳仔個仆街

屌佳仔

屌佳佳

咁都抽水

陳同佳都出埋

同佳都有戲份

Sorry之前冇追開 請問條女咩名

佳爺

仲要未自首呀

牙佳等陣殺埋個八婆

點解把聲好似唔同左

仆佳仔

阿佳都出埋

神劇

佢個名叫做陳同佳

我置頂呢個會唔會畀人負皮

冚家拎自首未

好嘈

陳同佳都抽

佳仔有冇睇呢套劇

靚抽

陳同佳友情客串

佳仔都有戲

佳仔都抽水

未有心情啊屌你

CLS

粒點

西營盤

自首呀大仆佳

CCTVB一定唔敢拍呢啲

強尼好大食

中風 講一次笑一次

特別演出：陳同佳

今集係睇一哥一姐

好撚sweet

唔會掛 強尼

痴線

佳仔會唔會上viu尋仇？

何生何太

何太好長氣

四粒糖

好兩公婆feel

佢敢出安全屋先講啦

個早餐

一姐呢半集洗左陣淫味

一哥一姐真係好老夫老妻feel

有冇真名

連網吧都要搵黃店
雖然已經執咗

you got a new match

痴線成碟都係腸仔煙肉

呷醋

沉船

linku

撚頭真係幸福

I DON'T MIND !

E pair又出番黎
真係玩足一集

一姐 呢個妝好似仲後生左

好串

秒左

全尼沉船了

食腸

依家個個都戴口罩出街
佢出咗都冇人認到啦

一姐唔食全尼條腸

一姐個樣好挑逗

比人隊中死穴

轉頭就食檸檬

一姐呢個笑容

一姐真係好怕受傷

聲都冇得出

sp就係sp
唔好越過果條唔可以越過既線

叫八婆食腸

腸

做慣邊啲嘢

SP

沈到落海床

佢叫三萬精兵保護佢咪得

岩岩中完風仲唔食清淡d

閉目

呢pair真係好頂癮

我都要沉船啦

其實無人覺得hailey個樣好怪咩？

戴咗眼鏡個表情都仲係好挑逗

何太唔畀何生沉船 好man

自我保護機制

強尼鐵達尼

SP 沉船

呢個look好過平時

愛護八婆團隊 請空群負皮

鐵達強尼

八婆個老公腎虧架

好多都係咁

唔靚lo

好正喎其實

何太今集個look超正

你諗太多只有狙擊陣仔團隊

痴線，成個大頭怪嬰咁
成半個頭無頭髮

琴晚個喇嘛look

屌你個閪，男一男二女一女二成3節冇出現過

係wo記錯 細個去過
比老母掉低係個度

狙陣團 請空群負皮

珍

強尼同一姐拍埋就覺得好鬼淫，但好好笑

强尼已放低左單戀人妻

佳佳
今集好撚正

上面有巴打講，鐵達強尼號

一姐今集個look好正

搵到真愛

強尼一姐咪男二女二

你成個頭都生頭髮？

因為你連愛陣協會會員都放棄

全尼沉哂船

已負皮陣仔

講左兩集都講佢兩個sp 我要暴龍哥同榮啊！！

成個頭都頭髮應該得泰山同魯賓遜

今集係咪短d

依家有花蛆撐腰就臭串

想問應間係咪最後一節了啱啱收工

1姐2截色

Mishy

我想睇呀ling著deep v deep u既tee

至少髮線無咁高囉

中風患者

睇完眼鏡八婆之後真係睇唔慣廣告八婆

呢個廣告盞燈打到八婆成個紙紥公仔咁

強尼依種如果係現實
睇落係沉船 事實係想撩到條女沉
到條女沉佢就搵過個 當玩game only

打定底先沉

一齊到當bonus

貞子都冇佢咁勁

男二同女二係邊個呀

還我暴龍獸同小英老母

你唔鍾意八婆嗱

嗰保險廣告即刻講中風

咁暴龍哥同小英呢

我都覺得似係沉

yes

陣仔係首席花蛆契仔

沉左船

2截色好礙眼

係唔鍾意你啫

好心上電視都打好啲條tie

好傷心

之後走去邊？

係我寶貝

垃圾廣告

真，d配角會唔會太多戲份

無話唔鍾意八婆 陣仔咪屈

大家估下今日幾多分會完

廣告Hailey個髮型搞到佢好老

都係23

25

24

陳 安 立

暴龍獸同小英老母呀

一哥一姐咪喺度囉。

愛陣仔 但陣仔卻放棄我哋

我估25

一姐件衫係追俾人知佢係玩家

管蛇會收埋佢架啦

芷明sell野了

一出場就講保險

芷明終於出黎啦

女主來了

終於廣告了

終於落廣告

+1

吓 仲賣緊廣告嘅?

屌打bianca

劇情上強尼應該沉沉地嘅
因為思想好接近 大家識玩
但現實好多人係玩到人地有真感情
之後同你講 同你玩下炸wo 唔係咁認真呀

roger又食新女

是屎

條女矮佢成個頭

孝蟹抱起條女屌都得

邊到都得啦
香港係逃犯天堂
全部冇引渡協議

好hard sell

孝哥識食

屌 錢搵錢
啲保險佬真係會咁講，一模一樣

係我老公

強尼都睇穿左一姐.........件衫

朋友個女

又係用唔同髮型去講回憶

唔係之前嘅咩

柳仔

圓桌會員？

柳俊江

柳爺

朋友個女....
佢英文名叫Hunter咩

換妻？

朋友個女
拜登個仔

Roger又9up

有酒今晚吹

枊爺

柳爺（已被扑濕）

柳爺都係出軌老竇

無咗龜婆

柳爆肛

柳爺有啲生硬

鬥品酒

柳爺唔係比人帽咩

係囉

柳爺個鼻咁大碌鳩咪

柳爺做投胎kol仲神似
個年紀match芷明

Tempo

呢班人年齡差距有D遠
好唔似一班fd

柳爺其實都。。。幾醜樣

柳俊江都做埋劇

agger

ok wor

強尼經過嗰三條女之後應該都差唔多玩夠
咁啱遇到一姐 大家啱嘴型咪一拍即合
現實中太多未玩夠嘅pk玩弄人感情

係咩? 冇乜追

同當年同珍姐

同事咋馬？

班人個樣係知啲野咁

有啲似成蟲

鄭中基：屌我出得場未呀

6c又出現 lu

沈6c

拋書包

對住6C 好難唔沉

SS

咁影我以為柳爺冧芷明

大佬孝真係好做到個人物性格

牙基同暴龍b幾時出

咁都要被帽

6c

其實冧邵仲衡

佢連電影都拍埋啦

唔係寫佢係冧芷明既咩

唔出奇

頭先都芷明前芷明後

可能佢前妻唔夠飽

又手震就暈

係 頭先就係想隊醉佢

因為三條女係會痴身 但係一姐唔會
兩個都係有出黎玩既經驗

大佬孝個髮型幾難頂下

岩岩d酒嘅野係咪許老闆教佢

講返Roger同Kat
但係似係攤牌

柳爺就咁出一出？

唔係真係鍾意咩

我係咪入左陣B小氣簿了

睇見佢同芷明咁close唔開心

6c想分手

竟然唔去日本

無乜頭髮喇

都係大佬孝嗰陣個頭好睇

睇到好暈

投胎kol根本就唔應該俾thor做
之前人間繼續做人果陣做鴨都係無feel

大佬孝啲頭髮

我都係

分手

大佬孝呢幕好滄桑

車震完?

好眼瞓

根本thor佢就喺度chok劉鳴煒把聲

佢而家淨係覆我嘅咋

屌你個cam好似偷拍咁 又震

入左陣仔

拍劇都要chok

手提電腦 比喻得幾好

gel到太令
不過啲濕鳩生意佬好似真係咁

6c係做咩角色？
冇集集睇唔知

回憶系列

你兩個天生一對

原來連外遇都係俾女飛

好頭暈

地震咁震

明明我對佢好啲

第三者

6c幾好戲

kate姐，renci仲有有一個係邊個？
我都好想俾呢三條女痴下身

真 落個effect令佢唔震都唔係好難姐

Sorry 今集阿榮揸緊機

I quit you

大佬孝嘅二奶

屌你嗰陣唔煩

唔係quited咩

個鏡頭搖到暈

Quit u

究竟收埋咗幾多條女

所以佢唔理我

岩岩由左移去右嗰下好怪

Roger, I quit you!

Roger二奶

shirley chan

SC

真係好
20min就有

Roger I quit you

「唔中意啊 quit囉」

啱啱6c食螺絲？？

之後蛋尼來接

孝哥樣衰到

Quit Youtube 咯

果三條女正過一姐好撚多

你做人第三者又好好咩

Quit U

SS....加油

係咪回憶shot就會handheld

我咪接佢嗰個朋友

ted fat fat

又點呀 咪講咗係手法囉

新u

仲結埋婚

I quit U....冇勇氣

同牙科晨早就識

又演得幾好

終於出嚟

鄭中基出現了

不要去羨慕

鄭中基終於出場

牙基終於出場

阿榮出場了，終於

有埋個B

鬥讀對白

SS啲戲好過Cecilia

鄭中基終於蒲頭

咁大風

啱啱想問係咪真係成集都冇牙基咁癲就出現

19分

演港女

一姐多嘢玩嘛 屌到強尼中風

最尾5分鐘先出場

阿榮

睇錯原來

最後5分鐘男女主角先出場

臨做完先出場

冇人羨慕 你唔搞我個Juju就得啦

19分了

敏感，why so weak

又要買敏感保險

是咪要買教育基金了？

三孔全開

今晚我估24分

佢同我結左婚啦

真正sell保險了

買唔買酒精敏感保險
係唔飲酒就會敏感嗰隻喎

諗到咁遠

咁要買返份人壽保險同埋儲蓄保險啦

芷明想sell平安鐘

因為Roger係溝佢 佢覺得係比人愛
唔知點解宜家先知原來只係搵黎sex only

芷明想sell保險定想同牙基

又裝平安鐘

但係冇人會屌自己部手提電腦

希望到時有條褲著下

sell 保險起手式

以為sell保險

終於開始sell保險了

咁似sell緊保險

想有條褲著
頭先強尼爭啲冇得著

呢度咁似我公司幢野個空中花園

頭先講陳同佳有冇人cap圖？

畀盡咪會拎部notebook睇av打飛機

Sam sam

所以一姐真係好warm

享受紅利

地盤聲入哂MIC

應該the one黎

USB窿

呼應

viutv 會唔會拍埋劇 好似日劇sp電影版咁

拍呢part嗰陣係唔係全日禁堂食

又平安鐘

每集都講一次平安鐘

屌 我以為自己幻聽

四方西

芷明 同 阿榮 一齊就好

朋友個女 細細粒容易食

拍埋戲

平安鐘大使

你咁細條....

原來真係賣平安鐘 屌

係wo

被人溝嘅時候唔知

roger原來係賣平安鐘

平安鐘kol

屌點解你咁似 twitter 上面某個人

條女企係到就可以奶大佬孝粒lin

睇嚟今晚都係冇歌收尾

你面前嗰個咪正常囉

夠晒真實

提返一個人遇意外
頭先強尼爭啲都要一個人等入院 好彩係有一姐

頭先大佬孝嗰架係咪Audi嚟?
如果係嘅話唔怪得知會跪低

鑽嘢聲

起歌

牙基起歌

暗示到咁

起歌23完都似

咁快起歌嘅

終於有得聽

明明就智能家居 芷明當哂平安鐘

平安鍾又有贊助？？

22咋

22分起音樂

巴打又send

我twitter冇po野

搞到好似大結局咁

買餸 sweet

我以為係屋企出面鑽心諗過咗7點啦喎

唔好一個人食雞

幾好呀

TVB式

熱戀的心不可掩蓋

芷明芷明

你講完即刻起歌

佢肯hea覆你都幾畀面
應該心諗你條痴線佬

好彩唔係部隊鍋

有歌聽

使唔使裝埋絞屎機？

呢套真係治癒番

芷明芷明芷芷明
上上下下左左右右
火車捐山窿

佢專業騷擾師黎嘅

間屋靚到離哂地

烏鴉口

芷芷明

啲醬倒咗落張枱

全尼：屌又搞鳩 me

好惹味喎！

多謝舅父

特登去買餸喎

一家人！！！

一家人

好好聽

一家人食飯

佢唔係第一次

真係24

24分!!!

x2 好似窗傳入黎咁

24分完

仆街老豆比個碗唔比快子
暴龍即刻變左樣自己拎

24分

24 分出片尾

好甜

嚟料喇

有條友個角色名叫中出

大滿足 播咁多了

真係陳德森

好warm

邊個估24分
最後先嚟起歌

第一日識海蛇咩

我story有tag佢

佢係咪gaylo黎

啱啱係咪有個角色叫中出

Bianca母：陳桂芬

第一次播晒成首歌

終於起呢苜歌

邊個角色叫中出

邊個

有個角色叫中出

蛋捲係電競遊戲顧問

芷明已經想搬入去啦

今集笑住完

呢集兩pair都有d會心微笑嘅位

me

亂世喘息間

會唔會一齊？

等左成集

好

好撚好聽

我都睇到
笑咗

張可頤望落唔夠40歲

個和音幾好聽

成日覺得片尾D相都好好睇

屌你老味一家人吃飯唔怕啃親
我係女都冧
咁撚識講野

一家人有咩意思

好好聽，我成日都聽

係咪女？

係呀

電競遊戲顧問：蛋卷
即係套劇入面用真名

蝦條妹演員係邊個？

想知係邊個

我以為自己睇錯

個片尾咁似大結局

係成首My Only One

係得中上環拍緊係要搵屋又好搭境都好都要靚到離地啦

ashi

之前嗰套心冤都有佢份啦
同牙談一對

好正

我都想知

芷明芷明芷芷明
阿榮做咩突然識煮嘢嘅？

睇製作特輯都有呢幕以為係結局

今次係強尼之前好似in Box阿妹定邊個

阿榮同芷明條線好好睇...

小紅帽主音？

原來是友情 尋找愛情
自己估

係時候轉post了

唔識佢
佢玩R6嘅？

竟然有人開iPhone LED通知

想收芷明做契女

都兩年啦要煮野比暴龍哥食既

我諗佢都學咗兩年

太古坊拍嘅，日日返工都唔覺太古坊咁靚咁高級，電視睇先知原來咁靚

可能係芷明煮

我完全唔知有呢樣嘢

屌 笑咗

阿榮係後宮王嚟

究竟邊個係中出？

我都dm左阿妹 但like左冇覆
但佢好似有新節目了
話佢會走果條9uplo快D收皮

好掛住佢3隻野

咩來，有咩用？

日日部隊鍋

珍

把女聲好靚

爬山～～～潛水～～～

出軌呢個因素出咗3集

髮型唔同啫
不嬲都係咁嘅樣

我覺得係 係個盒度攞出黎嫁 唔似屋企煮

張可啲戲真係好正

小紅帽既vocal ashley

首歌真係好正

幾集都冇拍阿榮大牌檔 FF
會唔會阿榮對芷明有少少好感 所以唔使再FF?

做咩炒我上次話suzuki企係到就可以奶人地對波

星期五晚96台有秋生

有冇人有cap 一家人食飯

有無人知

分開左發展了

一家人咪一家人囉

唔使諗咁多㗎

Viu d劇真係好怪
有d應該多幾集又咁短
E套節奏咁慢又拍成廿集

調轉部機都知有通知？
利申9up

又係喎

同求，好好聽

呢套個節奏幾好喎 溫情劇駛咩推咁快

viu d劇偷拍都要開卡嚓聲啦 有咩咁出奇

想要

我識啲長輩都好鍾意用
可能驚Miss咗啲message

yes 個閃燈會閃

仲有少少 大家推埋佢OK?

空手道都有佢㗎

chok仔專業
btw點整

係咪D字會放到好大

ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （16）

今次冇開錯台了

除咗睇阿榮，睇埋撚頭同八婆呢對sp 都幾好笑

玩弄Stephy

D配角著墨太多喇
你睇一集鄭中基夠膽出兩分鐘
成集又唔係講左d乜

但其實仲會飲醉酒

玩弄感情

專心D睇啦 一哥一姐呢2個角色立體左好多

其實拍20集

20集都係男女主角都幾chur

我間中飲醉酒

係咪要學CCTVB咁一定要有死人 之後用返10集8集查案

其實配角都有血有肉我覺得幾好睇

所以先話ed劇唔使咁長
唔應該好似tvb咁死拖

很喜歡自由

好似描述緊鯨魚未死前嘅阿榮

唔使多謝我

鯨魚死咗之後要聽返廢中

唔係非黑即白咖
嘆息橋個節奏個人覺得最fit
二月廿九，綠豆，教束果d都幾好

係 甚至吸引到可以開套外傳比佢地
對成套劇個世界觀係好事黎

廢中又係好夾
當天那無賴如今成長了

似想講有啲人需要伴侶 但唔一定要情侶
而家2 pair 人都係咁 差在一對有性一對冇性
另外果幾個網吧少女組都係伴侶

唔同類型 呢套擺明用黎入屋
嘆息橋綠豆 係深度野+藝術成份重
2月29後生仔市場
根本冇咩可比性

係 2條路咁發展比大家思考

但係到而家都未講過d乜
南哥，阿妹，小英媽都係開得個頭

我聽嘅時候都覺得係呼應無賴

常犯錯 愛說謊 但總會內疚

巴/絲每次總結都好中

比啲耐性等下la
我諗之後應該會再繼續講小英屋企嗰條線

咪係 做咗10集就乜都要擺晒上枱

推埋

過去16